# TFS-Android-Autumn2018

##### Типы веток:
- lesson_*: код, который был на семинаре
- homework_*: ветка на основе, которой нужно делать домашнее задание
- <Фамилия_имя>(латиницей)_homework_<номер>: имя веток, которые вы будете создавать для ДЗ (в своем репозитории)

